工賊會郭偉強:(六七暴動)你同我都未出世...爭住做反對派隻卒

郭偉強竟然唔肯認香港暴動始祖工賊會老祖宗做既偉大事跡
係唔係想俾黨清算

工賊會當年搞六七暴動唔係響應黨既號召,受偉大既文革啟發咩?點解要否定呢個偉光正既歷史?時間已經證明工賊會係企岩邊,親共係當時既潛力股

link

中國人數典忘宗有咩問題

中國成立我未出世，我咪又係焗住要愛，屌！

南京大屠殺果時夠未出世啦

咁佢又講？

賊喊捉賊

77,918.... 可以引用